{
  "HEADLINE": "What an awesome module!",
  "PARAGRAPH": "Srsly!",
  "PASSED_AS_TEXT": "Hey there! I'm passed as text value!",
  "PASSED_AS_ATTRIBUTE": "I'm passed as attribute value, cool ha?",
  "PASSED_AS_INTERPOLATION": "Beginners! I'm interpolated!",
  "VARIABLE_REPLACEMENT": "Hi {{name}}",
  "BUTTON_LANG_DE": "German",
  "BUTTON_LANG_EN": "English",
  "Process Id": "流程Id",
  "Status": "状态",
  "Create": "创建",
  "Created By": "发起人", 
  "Start Time": "流程开始",
  "Ongoing Tasks": "当前任务",
  "Processed By": "最后处理人",
  "History Trace": "流程轨迹", 
  "New Outgoing File Approval": "文件外发审批发起", 
  "Recipient": "收件人",
  "Email Text": "邮件文本",
  "Purpose": "目的",
  "Outgoing File Description": "文件描述",
  "Uploaded Files": "上传文件",
  "Outgoing File Approval Task": "文件外发审批待办",
  "Outgoing File Approval Task Done": "外发文件审批已办",
  "Action": "操作",
  "Approver Section": "审批人填写部分",
  "Approved": "批准",
  "Rejected": "拒绝",
  "Withdrawn": "撤回",
  "Comment": "意见",
  "Approval Status": "审批状态",
  "Task Done": "任务提交",
  "Select files": "选择文件",
  "Upload queue": "上载队列", 
  "Create_Outgoing_File_Approval": "流程发起",
  "List_Outgoing_File_Approval": "流程待办",
  "Outgoing_File_Approval": "外发文件流程",
  "Task_Done": "流程已办",
  "To_Do": "流程待办",
  "Workflows": "流程",
  "Modules": "单元"
}